[健康飲食] 有冇人會整沙律食？

分享吓你哋點整？

沙律一定要有牛油果

煙三文魚洋蔥沙律

Veggie+meat+side+sauce

Veggie:試過用椰菜生菜都係唔啱feel
真係要買一包包嘅羅馬沙律菜
Meat:牛扒/煙三文魚/巴拿馬火腿
Side:牛油果/車厘茄
Sauce:Ranch或者你鍾意啦

最後倒油
有啲人會好fancy 加蔥或者芝麻

高麗菜絲即刻變日式

牛油果一定要落

想知d沙律菜邊度買平？

街市

加風乾火腿 焗麵包粒 冇得輸

用咩醬汁？

自己整既話點整？

就咁買沙律菜就得？洗唔洗加其他菜？

唔洗啊 沙律菜好似有幾種

-Ingredients:
Chicken breast
lettuce/spinach
red bell pepper
boiled egg
carrot
cucumber
Apple
Quinoa
Tomato
Pumpkin seed
Raisins
-Sauce:
Hummus
Or
Vinegar+lemon juice+salt+black pepper

lunch食沙律唔洗兩個鐘就好肚餓
點先會飽啲呀

切下水果整就算

唔好剩係菜，要加肉，好多豆類，少少無調味果仁/瓜子，仲可以加好少量果乾

加藜麥 雞肉 三文魚 牛油果會飽

已經加左雞胸肉同牛油果
始終都唔係好夠

本身係大食底

UCC coffee shop 暴動通知

小心ucc暴動沙律

試下加藜麥同多啲菜
沙律菜做底
可以加啲焗嘅西蘭花 三色椒 南瓜 菇 蕃薯薯仔粒

去超市買紅丶黃丶橙色辣椒仔加沙律菜，最好有火箭菜。
加上靚醋丶橄欖油
乜都唔使加，已經好好食

-青瓜
-鷹嘴豆
-藜麥
-肉碎/雞胸肉
-甜椒
-毛豆
-雞蛋
-粟米
-牛油果
-芋頭/南瓜

醬汁就加橄欖油同醋、黑胡椒、紅椒粉

Lm

藜麥可以邊度買？